香港人 ，反抗？

唔單止係口號係要做，明白大家對反抗既用詞有少少唔同理解。
而我覺得係 政府逼到香港人懸崖邊，每個人都要學識有勇氣面對政權同加既暴力，更家唔可以賣每一個手足。

今日發夢再次發生
其實大家真係可唔可以手翹手或拉書包一齊抵擋啲狗 ，唔一定下下都要走，啲狗兵力唔足夠可以打返佢地，手牽手更家可以做到齊上齊落。見機行事太多狗真係冇優勢就走
，但到希望大家記住雞飛狗走 只會恐慌更差既情況 手足會比狗咬 多經驗既勇武更加係越來越少，雖然眼見都好多人越上越前，但係經驗完全不足，明白好驚比人咬但最緊要冷靜 發生咩事都要周圍望有哂事發生緊

手翹手同拉書包大定612煲底中信放題時大家就識架啦 ，又可以穩定軍心，望住敵人撤。
我地咁多人真係唔洗下下都要跑。我地前線會走到和理非前面，而且 就算防暴要拉人時二線打後既人都拉得番住最前線手足 ，同時就算防暴使用近攻武力 如狗棍 前線頂一下 二線再補上再loop，3個人一組 2個人左右推開一隻狗下面拉走手足
寧願受傷 都不能夠被捕。犧牲真係好大拉一個少一個前線 講衰啲會冇前途坐監。唔知前面係點 大家都係兄弟一齊爬山 五大訴求，缺一不可。

今日亦都出現大量風向撚，網上都可以慢慢睇清楚同人商量呀。去到現埸唔好係米都聽人講
，覺得唔合理要講出黎，唔好係米都死跟。
今日目標九龍塘但最後地圖出現左T字 長沙灣（左）石硤尾（中）黃大仙（右）尖沙咀（中下起點）
其實仲有好多路可以去，下次打開地圖望下
最後，難聽都要講句都要聽，大家都有腦唔係裝屎自己分析下 唔識米同隔離討論下 唔好下下都盲目相信 風向撚隨時出現，多數都係狗，想引你地去一個佢地set好哂plan既地邊 慢慢圍捕。新蒲崗就係好好嘅例子大家見到架啦 直接切斷左2邊前線直接比人賣左

前線不是condom 少一個就少一個戰力
香港人，反抗
齊上齊落
不是口號 要做出黎

越亂 証明林鄭越有用去平亂

越亂就想美國唔好企我們呢到 影響法案辣度

我們拉長嚟玩 條臭西趁越亂 乘機出師有名推其他法

冚家產 蒙面法之後 佢點到會贏

1） 更亂 可推其他乜撚緊急法 96小時乜春之類法

2） 平靜咗 証明條蒙面法係有用 回復少少秩序之類

所以條臭西點都贏

但我地冷靜下先 亂同平靜D的結果 邊個畫面達到制裁目標容易些？ 當然我假設大家想班狗賊同我們欖炒! 記得謝蛇移民case? 呢D先至係我哋要的清算目標！

所以 忍一下先 唔好比條臭西帶到我哋！

我不是叫大家晤搞 只是拉長嚟玩 有先後次序

我哋翻新黨鐵計劃延遲二三星期 黨鐡仲會係到 所以押後一下！ 大家想想！

幫推呀

推

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

再推啊

五大訴求

缺一不可

「認真」各位手足 借東風啊！！！

反抗 對抗反蒙面法
麻煩幫手推

推啊！

今日唔喺九龍，想問點解會去九龍塘？

今日兩邊呀....

我知有九龍，但唔明點解會去九龍塘嗰邊姐

[行動] [10.6九龍區大遊行] 九龍塘要人!!!

有巴打講過